白貓定黑貓好？

溝埋一齊做熊貓

捉到老鼠嘅就係好貓

依家D貓唔捉老鼠

黑貓for sure

狐狸好